哈里專訪｜梅根被指密謀今次專訪達兩年 被控「欺凌」皇室職員白金漢宮「十分關注」

哈里王子與夫人梅根接受美國名嘴奧花雲費專訪，這場備受矚目的訪談即將於本月7日播出，同時惹來大量批評聲音。節目將播出前，有英國傳媒引述匿名消息人士指，梅根仍是皇室成員時曾經欺凌皇室職員，但哈里夫婦一方否認。另有英媒指，梅根在兩年前長子阿奇出生後，已經打算接受其荷李活好友金格（Gayle King）專訪，雖然當時遭白金漢宮拒絕，但梅根一直未放棄受訪計劃，籌備近兩年後終與奧花雲費合作進行訪談。

哦

痴線！
皇室欺凌meghan markle咋下話？

戥佢啲仔女慘

Our lives our way 就唔好再黐住個皇室名銜啦

一邊話要自主，一邊又想黐家族金腔，邊有得咁著數㗎

佢個樣成個賀錦麗嗰啲左派女權進步大愛懶係深情認真樣

講緊皇室職員被欺凌喎

this fucking bitch

E兩條ON9捨得走未?

our way = 借皇室搵食唱衰佢

又話要privacy唔想傳媒咁多關注既

小朋友票本係冇罪
不過大大下，畀呢啲仆街老母咁教法，遲早都變閪人

死nigger

係撚王子咩佢
哈里就哈里啦屌

oprah winfrey呢條友都算最撚垃圾最撚仆街嘅主持人
前兩年都仲係到訪問D騙子屈鳩MJ搏存在感

其實佢地歸還返皇王名號同埋d薪金未

根本就好似啲二世祖咁發老脾玩離家出走
但又想借老豆個名呃飯食

唔係話咩
如果佢係撇脫咁走，憑自己本事搵到食
無論打工又好做生意都好
我都會敬佩佢哋

但佢哋而家嘅行為得唔到我半點敬意

憑自己本事用皇室搵食

不過，英國人standard又係唔同美國

美國人好直接講俾你知佢唔鐘意你
英國佬鐘意間接啲，仲要係皇室呢啲環境，
就更加間接

仲要meghan又係八婆格同性格咁勇，
有咩應該都係兜口兜面罵人
同佢地慣常practice唔同

我諗當初應該有啲導火線，令佢地走得咁急

哈里就話on99姐
meghan份人一啲都唔蠢，又咁辛苦先入到皇室
反而唔明meghan點解唔留多陣，同哈里商量下先？
可能怕佢心軟唔走？

agger
簡單啲講即係把口串親人得罪人

美國文化嘅特色（亦都係通病）
講嘢諗嘢直不甩，唔留情面
一離開美洲就變咗得罪人多，稱呼人少

可能係霉根頂唔順皇室啲規矩，啲消息人士又吹風寫衰佢，美國妹唔鍾意咪走囉

走又諗住想有啲揸嗱，所以註冊佢哋個名銜，諗住靠家族個名嚟呃飯食

你睇佢成日衝出嚟搵存在感，點頂得順皇室嗰種含蓄同低調啫

所以話男人揀個好老婆真係好重要

最撚憎呢d美國女人，目中無人，我行我素，野心又大，而家仲要入英國皇族搗亂，驚死英女皇，哈里最好要剖腹自盡。